一人一對希望佢哋係一齊嘅動漫人物

殺生丸同神樂--犬夜叉
睇犬夜叉結局篇
殺生丸特登去搵神樂個度就好想佢哋係一齊
兩個明明都對對方有野
但兩個係永遠都唔可以係一齊嘅妖怪……

播磨拳兒 塚本八雲
我諗應該冇咩人知

校園迷糊大王？

鳴門 佐助

真中淳平 東城綾

四方茉莉 森宮依人

西蒙，妮亞

茉莉最後都冇真正睇到sola

九兵衛 阿妙

大哥，陽子

日下部太郎 宙野花子

櫻滿集 楪祈

瀨那 玲音 衝鋒21
琦玉 吹雪 一拳超人

銀時 月詠

貴樹 花苗

呢兩對正

正

舜 早季

蛭魔同真守姐姐

一護 露琪亞

宮園...有馬

This

露琪亞咁老，已俾戀次食左

路飛 同 女帝

柯南 灰原

埼玉 傑諾斯

巴尼 古莉絲

小松, 阿虜

只有我不在的城市

唔緊要 都算happy end

鳴門/人 佐助

hehe end

悟空，莊子
劍心，雪代巴
太一，阿空
阿猛，小光
卡卡西，靜音

我比較滿意個結局喎

Yes ar不過希望啫

柯南 小蘭

總悟 神樂

卡嘉蓮 基拉 一齊就神作

銀時 月詠
昴 雷姆

荻野千尋，賑早見琥珀主

神樂 定春

男鹿同希露迪/葵

齊木 x照橋大神

真戶曉 x 阿門肛太郎
瓜江 x 和修政

肛太郎好似便當左

老夫子-陳小姐

小松 阿虜

嚇我唔到既 潛多90集會出翻黎

帶埋不知出返黎啊

魯魯修 夏莉

太一 呀空

銀時 月詠
馬斯旦古大佐 鷹眼中尉
Luffy Nami
殺生丸 鈴 （神樂果種只係出於同情 可憐）
Psycho pass 男女主

小智 (xy form) Serena

面麻 仁太

+1

真田光一
星乃結美

同好
另加有幾位巴絲講嘅銀時 月詠

金田一 美雪

宮園薰 有馬公生

夜神月 L

我想佢哋3個永遠一齊，唔使爭

聖石小子 - 姆吉卡&蕾娜

赫羅 羅倫斯

利伸 只係睇左動畫

一齊左啦 女都生埋
同埋係赫蘿

妙 大猩猩

折木
千反田

CC 魯魯修

松岡愛衣
配既同作所有角色

我覺得佢哋兩個一定會一齊

奉太郎 千反田

出現了
有同她

冇乜可能

索隆 羅賓
唔知點解覺得佢哋好襯

小櫻 小狼

到飲個日實會預埋巴打你

入黎就係想講呢對

小岡 希索

伊藤誠 言葉

幽靈公主都好正 好難揀

其實我想同超級黑客桶子一齊

G

冇人睇花師奶？
想啊桔同石田一齊

小剛同基路亞

我同土方

唔好亂講 我好清純

我同土方先係一對

我同小智

阿寶 + 馬莎

大和，美美
完全唔明點解官方係大和同啊空

我都好想佢哋可以一齊

可惜已經無可能再見

小岡要同基佬亞一齊架

柄本盡 風間陣
悠二 吉田一美
一誠 朱乃
大老師 雪之下

路比 莎菲亞 (pkm特別篇）
屌你點解要失憶，明明白都表埋

格雷 茱比亞

真 零波
幸平 愛麗絲
拓海 三萬蚊

蓮
環奈

大雄 叮噹

馬岡同加旋

咁靜香呢

大老師 葉山

胖虎 小夫

真嗣 綾波麗 可惜係複製人

露西，耕太

日向 影山

大雄 小丸子

桐狗 克萊因

上校 中尉

新之助 風間

星矢 雅典娜

綱手 自來也

或者同澤近愛理

Is

我同你都得㗎

你冇睇漫畫?

兩津，小纏

土銀

月銀

金田一 柯南

西住真穗 美穗

帶土 琳

諗起都覺得愛一個人 吾簡單

流川同櫻木

和真 惠惠

小新 風間

耕太同楓

四月

沖神

夏目 貓咪老師 希望可以永遠係埋一齊
小櫻 小狼
四月一日 百目鬼
螢火之森

萩萩 法奇亞

千尋 塔矢亮

塔矢行洋 佐為

修兹同佢老婆(鋼鍊)

呢套嘢 個結局真係講粗口
我都想佢兩個一齊

花道 晴子

魯魯修 roro

銀時 神樂

吾你老母

結得咁好都講粗口
open ending黎講好好
跟本拳兒對八雲就無意思
反而對大小姐都還好啲

不要再說了

呀樂同芝芝

路飛同女帝

有個仔，仲有個孫女

惡搞校園

係校園迷糊大王

係咪好少人知 z結局係同大小姐生咗個仔

塔矢亮，白龍

其實都可以係烏丸幻想既未來

我口味獨特啲
京介 桐乃
銳太 千和
綾崎颯 三千院凪

播磨同愛理唔好咩？

傲嬌大小姐

P.S 都唔知天滿個低B 有咩好
播磨係盲的

天滿其實好聰明

瀨那同真守姐姐 mk妹鈴音最啱配mk蛭魔

宮城 彩子 男兒當入樽

邊到醒 講黎聽下

矢吹丈 同 白木葉子

你最少應該要重睇最後一集

認同
幸平創真 田所惠 食戟

因為收左播磨做兵？一陣睇

真係好鐘意澤近
連八雲都話佢好有勇氣

係咁追播磨

空太同七海

唔好咁流於表面好無

迪亞哥 米利雅莉亞

Sorry lor

呢套賣肉 不過好睇 唔記得咩名

番到去裝埋新電腦就講下我既諗法
睇左不下幾十次

等你呀師兄 真係重來都冇覺得天滿邊到醒，不過睇佢同烏丸係幾甜

播磨拳兒呢d 男子漢就係要配澤近

眼鏡仔當然要配周防

食蜂 上條

Yes

天元突破

其實兩條女我都得 但有小偏向大小姐度

其實想犬夜叉同桔梗 但可惜故事設定

頭D啟介同恭子（揸黑色FD）有冇一齊到？

Dr羅曼 文西

認真系列

祭同集
佢地真係好襯
可惜垃圾大河內

冇辦法，犬夜叉同桔梗一齊嘅話觀眾會講粗口，女主角俾人騎劫

一剛一柔先有火花

美美係雞

碇真嗣 渚薰
太一 大和

三日月 大哥

京子 呀綱

BASARA 長政大人同阿市

巴尼 Christina

點會無人知..